【COPY道貝】 LAST DAY地球生環 IPHONE IOS11 作幣方法

Last day on the earth hack iOS11 COPY道具 :
Still work on Date (28Sep2017) 下載
iPhone ios11 .ipa apps 下載:

1.裝備道具唔會爛
2.分割道具變COPY
3.無限技能點

installation step:
1.download cydia impactor and the .ipa above
2.connect your iphone
3.drag the .ipa to cydia impactor
4.insert your itune account
5.go to login
6.generate the specific password after login from the logined page
7.paste the password in cydia impactor
8.installing on ur phone , wait until it done
9.gaming OK!,you need to open few times game ,around 6times
10.enter the game and restore your account
11.go split and copy your items
12.enjoy!!

屌你老母手機game 都要出cheat